呢個時勢iPhone 6s trade in iPhone 7點睇？

你地點睇？

要換就上8/7 plus啦

一係唔好換用多年，一係直換8，換7黎做乜

黎緊出平價版iPhone x

8有快充

但iPhone 6s同7差唔多

巴打諗住邊度trade

果個快充同用返iPad 牛去充都無咩分別

係咩，我就係7用iPad 牛